# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: confbot 1.5b\n"
"POT-Creation-Date: Tue Sep 06 11:05:19 2005\n"
"PO-Revision-Date: 2005-09-15 12:55+0800\n"
"Last-Translator: limodou <limodou@gmail.com>\n"
"Language-Team: confbot <limodou@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../confbot.py:103
msgid ""
"Welcome to ConferenceBot %(version)s\n"
"By Isomer (Perry Lorier) and Limodou\n"
"This conference bot is set up to allow groups of people to chat.\n"
"\")help\" to list commands, \")quit\" to quit\n"
"\")list en\" for English, and \")list zh_CN\" for Chinese"
msgstr ""
"欢迎加入Conferencebot %(version)s\n"
"由Isomer(Perry Lorier)和Limodou编写\n"
"本会议机器人是为了允许多人聊天而建立的。\n"
"\n"
"\"/help\" 可以查看命令列表 \"/quit\" 退出聊天频道\n"
"\"/list en\" for English, \"/list zh_CN\" 设置中文"

#: ../confbot.py:120
msgid "Changes a user@domain/resource to a displayable nick (user)"
msgstr ""

#: ../confbot.py:130
msgid "returns a full jid from a display name"
msgstr ""

#: ../confbot.py:138
msgid "return true if the user is a userflag"
msgstr ""

#: ../confbot.py:144
msgid "del an flag, return 0 if they didn't have the flag"
msgstr ""

#: ../confbot.py:154
msgid "set an flag, remove all existed flag"
msgstr ""

#: ../confbot.py:177
msgid "add an flag to a user, return 0 if they already have that flag"
msgstr ""

#: ../confbot.py:300
msgid "%s is %s (%s)"
msgstr "%s %s (%s)"

#: ../confbot.py:302
msgid "%s is %s"
msgstr "%s %s"

#: ../confbot.py:305
msgid "Remove a user from the chatroom"
msgstr ""

#: ../confbot.py:329
msgid "Unknown command \"%s\"."
msgstr "未知的命令 \"%s\"。"

#: ../confbot.py:331
msgid "This is admin command, you have no permision to use."
msgstr "这是管理员命令，你无权使用。"

#: ../confbot.py:336
msgid "There is no this person"
msgstr "此人不存在"

#: ../confbot.py:339
msgid "\"/me <emote> [<msg>]\" Says an emote as you"
msgstr "\"/me <emote> [<msg>]\" 表现你的一个表情"

#: ../confbot.py:342
msgid ""
"Usage: /me <emote>\n"
"Says an emote as you.  eg \"/me %(action)s <msg>\" shows as \"%(nick)s %(emote)s <msg>\" to everyone else"
msgstr ""
"用法: /me <表情串> <消息>\n"
"表现你的一种表情。如：/me %(action)s <msg>\n"
"将表示为 %(nick)s %(emote)s <消息>"

#: ../confbot.py:355
msgid "<%s> %s %s"
msgstr "<%s> %s %s"

#: ../confbot.py:356
msgid "You %s %s"
msgstr "你 %s %s"

#: ../confbot.py:359
msgid "\"/help\" Show this help message"
msgstr "\"/help\" 显示本帮助信息"

#: ../confbot.py:362
msgid ""
"Commands: \n"
"%s"
msgstr ""
"命令列表: \n"
"%s"

#: ../confbot.py:364
msgid ""
"Admin commands: \n"
"%s"
msgstr ""
"管理员命令: \n"
"%s"

#: ../confbot.py:365
msgid ""
"See http://coders.meta.net.nz/~perry/jabber/confbot.php for more details.\n"
"Also see http://www.donews.net/limodou for Chinese version."
msgstr ""
"查看 http://coders.meta.net.nz/~perry/jabber/confbot.php 以了解更多的细节。\n"
"查看 http://www.donews.net/limodou 了解关于汉化版的细节。\n"
"查看 http://wiki.woodpecker.org.cn/moin/GoogleTalkBot 了解更多体验。"

#: ../confbot.py:368
msgid "\"/names\" List all the people in the room"
msgstr "\"/names\" 列出聊天室中的全有人"

#: ../confbot.py:384
msgid ""
"Names: total (%d)\n"
"%s"
msgstr ""
"聊天名单: 一共 (%d)\n"
"%s"

#: ../confbot.py:387
msgid "\"/leave\" The same as /quit"
msgstr "\"/leave\" 同 /quit"

#: ../confbot.py:391
msgid "\"/exit\" The same as /quit"
msgstr "\"/exit\" 同 /quit"

#: ../confbot.py:395
msgid "\"/quit\" Quit this room for ever"
msgstr "\"/quit\" 永远退出这个聊天室"

#: ../confbot.py:398
msgid "Quit: <%s> %s"
msgstr "<%s> 已经退出 %s"

#: ../confbot.py:403
msgid "\"/msg nick message\" Send a private message to someone"
msgstr "\"/msg nick message\" 向某人发悄悄话"

#: ../confbot.py:405
msgid "Usage: )msg nick message"
msgstr "用法：/msg nick message "

#: ../confbot.py:408
#: ../confbot.py:538
msgid "Warning: Because you set \"away\" flag, so you can not receive and send any message from this bot, until you reset using \"/away\" command"
msgstr "警告：因为你设置了 \"away\" 标志，所以你不能从本机器人接收和发送任何消息，直到你使用\"/away\"命令重设"

#: ../confbot.py:412
msgid "<%s> has set himself in \"away\" mode, so you could not send him a message."
msgstr "<%s> 已经把自已设置为 \"away\" 模式，所以你不能给他发信息。"

#: ../confbot.py:414
msgid "*<%s>* %s"
msgstr "<%s> _对你悄悄说_ ：%s"

#: ../confbot.py:415
msgid ">%s> %s"
msgstr "你对 <%s> _悄悄说_ ：%s"

#: ../confbot.py:418
msgid "\"/boot\" The same as /kick"
msgstr "\"/boot\" 同 /kick"

#: ../confbot.py:422
msgid "\"/kick nick\" Kick someone out of this room"
msgstr "\"/kick nick\" 将某人踢出聊天室"

#: ../confbot.py:429
msgid "Booted: <%s>"
msgstr "<%s> 已经被踢出去了"

#: ../confbot.py:434
msgid "\"/ban nick\" Forbid someone rejoin this room"
msgstr "\"/ban nick\" 禁止某人重新加入本聊天室"

#: ../confbot.py:442
msgid "Banned: <%s>"
msgstr "<%s> 已经被禁止加入了"

#: ../confbot.py:449
msgid "\"/unban nick\" Permit someone rejoin this room"
msgstr "\"/unban nick\" 允许某人重新加入本聊天室"

#: ../confbot.py:456
msgid "Unbanned: <%s>"
msgstr "<%s> 已经被取消禁止了"

#: ../confbot.py:458
msgid "%s is not banned"
msgstr "%s 没有被禁止"

#: ../confbot.py:465
msgid "\"/invite nick\" Invite someone to join this room"
msgstr "\"/invite nick\" 邀请某人加入聊天室"

#: ../confbot.py:472
msgid "Invited <%s>"
msgstr "<%s> 已经被邀请"

#: ../confbot.py:479
msgid "\"/addadmin nick\" Set someone as administrator"
msgstr "\"/addadmin nick\" 将某人设为管理员"

#: ../confbot.py:485
msgid "Added <%s>"
msgstr "<%s> 已经被加入"

#: ../confbot.py:486
msgid "<%s> added you as an admin"
msgstr "<%s> 已经把你加为管理员"

#: ../confbot.py:488
msgid "You are an admin already."
msgstr "你已经是管理员了。"

#: ../confbot.py:495
msgid "\"/deladmin nick\" Remove admin right from someone"
msgstr "\"/deladmin nick\" 删除某人的管理员权力"

#: ../confbot.py:500
msgid "<%s> is a super admin which can not be deleted."
msgstr "<%s> 是超级管理员不能被删除"

#: ../confbot.py:503
msgid "Removed <%s>"
msgstr "<%s> 已经被删除"

#: ../confbot.py:504
msgid "<%s> removed you as an admin"
msgstr "<%s> 已经取消你的管理员资格"

#: ../confbot.py:506
msgid "<%s> is not an admin"
msgstr "<%s> 不是一个管理员"

#: ../confbot.py:513
msgid "\"/die [message]\" Close the room"
msgstr "\"/die [message]\" 关闭聊天室"

#: ../confbot.py:517
msgid "Room shutdown by <%s> (%s)"
msgstr "聊天室被 <%s> 关闭 (%s)"

#: ../confbot.py:519
msgid "Room shutdown by <%s>"
msgstr "聊天室被 <%s> 关闭"

#: ../confbot.py:525
msgid "\"/reload\" Reload the config"
msgstr "\"/reload\" 重新装入配置信息"

#: ../confbot.py:528
msgid "Config reloaded"
msgstr "配置信息已经被刷新"

#: ../confbot.py:533
msgid "\"/away [message]\" Set \"away\"(need message) or \"chat\"(no message) flag of someone"
msgstr "\"/away [message]\" 设置某人的 \"away\"(需要输入消息参数) 或 \"chat\"(无消息参数) 标志"

#: ../confbot.py:537
msgid "%s is temporarily away. (%s)"
msgstr "%s 已经暂时离开 (%s)"

#: ../confbot.py:541
#: ../confbot.py:556
msgid "%s is actively interested in chatting."
msgstr "%s 准备开始聊天"

#: ../confbot.py:542
#: ../confbot.py:557
msgid "You can begin to chat now."
msgstr "你现在可以开始聊天了。"

#: ../confbot.py:545
msgid "\"/nochat [message]\" Set \"away\" flag of someone, just like \"/away message\""
msgstr "\"/nochat [message]\" 设置某人的 \"away\" 标志，如同 \"/away message\" 命令"

#: ../confbot.py:549
msgid "%s is temporarily away. %s"
msgstr "%s 已经暂时离开 %s"

#: ../confbot.py:550
msgid "Warning: Because you set \"away\" flag, so you can not receive and send any message from this bot, until you reset using \"/away\" or \"/chat\" command or just send a message to the chatroom."
msgstr "警告：因为你设置了 \"away\" 标志，所以你不能从本机器人接收和发送任何消息，直到你使用\"/away\"或\"/chat\"命令重设或只要向聊天室发送一条消息"

#: ../confbot.py:553
msgid "\"/chat\" Remove \"away\" flag of someone, just like \"/away\""
msgstr "\"/chat\" 删除某人的 \"away\" 标志，如同 \"/away\" 命令"

#: ../confbot.py:559
msgid "You didn't set \"away\" flag."
msgstr "你没有设置 \"away\" 标志"

#: ../confbot.py:562
msgid "\"/whois [nick]\" View someone's status"
msgstr "\"/whois [nick]\" 查看某人的状态"

#: ../confbot.py:568
#: ../confbot.py:573
msgid "Info: %s"
msgstr "信息: %s"

#: ../confbot.py:576
msgid "\"/version\" Show version of this bot"
msgstr "\"/version\" 显示这个机器人程序的版本"

#: ../confbot.py:577
msgid ""
"Version: %s (%s)\n"
"See http://coders.meta.net.nz/~perry/jabber/confbot.php for more details.\n"
"Also see http://www.donews.net/limodou for Chinese version."
msgstr ""
"版本: %s (%s)\n"
"查看 http://coders.meta.net.nz/~perry/jabber/confbot.php 以了解更多的细节。\n"
"查看 http://www.donews.net/limodou 了解关于汉化版的细节。\n"
"查看 http://wiki.woodpecker.org.cn/moin/GoogleTalkBot 了解更多体验。"

#: ../confbot.py:580
msgid "\"/listemotes\" List all emote string"
msgstr "\"/listemotes\" 列出所有表情串"

#: ../confbot.py:585
msgid ""
"Emotes : \n"
"%s"
msgstr ""
"表情串: \n"
"%s"

#: ../confbot.py:588
msgid "\"/addemote action emote\" Add emote string"
msgstr "\"/addemote action emote\" 增加表情串"

#: ../confbot.py:597
#: ../confbot.py:610
#: ../confbot.py:642
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../confbot.py:602
msgid "\"/delemote action\" Del emote string"
msgstr "\"/delemote action\" 删除表情串"

#: ../confbot.py:612
msgid "Emote [%s] is not exist."
msgstr "表情串 [%s] 不存在。"

#: ../confbot.py:620
msgid "\"/setoption option value\" Set an option's value"
msgstr "\"/setoption option value\" 设置一个选项值"

#: ../confbot.py:644
msgid "Option [%s] may not exist or can not be set."
msgstr "选项 [%s] 可能不存在或不能被设置。"

#: ../confbot.py:649
msgid "\"/listoptions\" List all options that can be changed"
msgstr "\"/listoptions\" 列出所有可以修改的选项"

#: ../confbot.py:662
msgid ""
"Options: \n"
"%s"
msgstr ""
"选项列表: \n"
"%s"

#: ../confbot.py:667
msgid "\"/lang [language]\" Set language to \"language\" or reset to default"
msgstr "\"/lang [language]\" 设置语言为 \"language\" 或重新为缺省"

#: ../confbot.py:671
msgid "Your language has been set as \"%s\"."
msgstr "你的语言已经被设置为 \"%s\"。"

#: ../confbot.py:674
msgid "Your language has been set as default."
msgstr "你的语言已经被设置为缺省。"

#: ../confbot.py:677
msgid "\"/listlangs\" List all support language"
msgstr "\"/listlangs\" 列出所有支持的语言"

#: ../confbot.py:678
msgid "Available languages: %s"
msgstr "可用的语言: %s"

#: ../confbot.py:681
msgid "\"/reconnect\" Reconnect the server"
msgstr "\"/reconnect\" 重新与服务器联接"

#: ../confbot.py:683
msgid "Reconnecting ..."
msgstr "正在重联 ..."

#: ../confbot.py:689
msgid "\"/status [message]\" Set or see the bot's status"
msgstr "\"/status [message]\" 设置或查看机器人程序的状态"

#: ../confbot.py:696
msgid "Status has been set as: %s"
msgstr "状态已经被设置为 \"%s\"。"

#: ../confbot.py:698
msgid "Status is: %s"
msgstr "状态: %s"

#: ../confbot.py:703
msgid "\"/mode option\" Set or remove flag to someone. For example: \"+s\" filter system message, \"-s\" receive system message"
msgstr "\"/mode option\" 设置或去除某人的标志。如: \"+s\" 将过滤掉系统消息，\"-s\" 可以重新接收系统消息"

#: ../confbot.py:716
msgid "The proceed public system messages will be skipped. Until you run /mode -s command"
msgstr "以后的公共系统消息将被忽略，直到你运行了 /mode -s 命令"

#: ../confbot.py:719
msgid "You can receive public system messages now."
msgstr "你现在可以接收公共系统消息了。"

#: ../confbot.py:721
msgid "Usage: /mode [+]s"
msgstr "用法: /mode [+]s"

#: ../confbot.py:761
msgid "%s is being a moron trying to flood the channel"
msgstr "%s 正在对聊天频道刷屏"

#: ../confbot.py:780
msgid ""
"Warning: You are marked as \"busy\" in your client,\n"
"you will not see other people talk,\n"
"set yourself \"available\" in your client to see their replies."
msgstr ""
"警告：因为你在客户端设置了 \"busy\" 标志，所以你不能看\n"
"到其它人的交谈，如果想看需要在客户端设置为\"available\"。"

#: ../confbot.py:796
msgid "You are banned"
msgstr "你被禁止加入聊天频道"

#: ../confbot.py:800
msgid "This is a private conference bot"
msgstr "这是一个私人聊天频道"

#: ../confbot.py:806
msgid "<%s> joins this room."
msgstr "<%s> 加入本聊天室。"

#: ../confbot.py:819
msgid ""
"Topic: %(topic)s\n"
"%(lastlog)s"
msgstr ""
"主题: %(topic)s\n"
"%(lastlog)s"

#: ../confbot.py:824
msgid "joining"
msgstr "加入"

#: ../confbot.py:824
#: ../confbot.py:834
msgid "here"
msgstr "在线"

#: ../confbot.py:830
msgid "<%s> has left"
msgstr "<%s> 已经离开了"

#: ../confbot.py:836
#: ../confbot.py:838
#: ../confbot.py:840
#: ../confbot.py:842
#: ../confbot.py:846
msgid "away"
msgstr "不在"

#: ../confbot.py:862
msgid "Feature not implemented"
msgstr "此特性尚未实现"

#: ../confbot.py:872
msgid "Read an option from the general section of the config, or prompt for it"
msgstr ""

#: ../confbot.py:894
msgid "Ready"
msgstr "准备好"

#: ../confbot.py:897
msgid "cries"
msgstr "哭着"

#: ../confbot.py:898
msgid "jumps"
msgstr "跳起来"

#: ../confbot.py:899
msgid "hops"
msgstr "单脚跳着"

#: ../confbot.py:900
msgid "sighs"
msgstr "唉着气"

#: ../confbot.py:901
msgid "farts"
msgstr "放着屁"

#: ../confbot.py:902
msgid "smiles"
msgstr "微笑"

#: ../confbot.py:903
msgid "keels over and dies"
msgstr "翻倒在地死掉了"

#: ../confbot.py:904
msgid "claps"
msgstr "拍着手"

#: ../confbot.py:905
msgid "laughs"
msgstr "大笑"

#: ../confbot.py:915
msgid "What is the account name of your bot:"
msgstr "你的Bot帐户名："

#: ../confbot.py:916
msgid "What is the password of your bot:"
msgstr "你的Bot口令："

#: ../confbot.py:917
msgid "Write a short description about your bot:"
msgstr "写下关于你的Bot的简短描述："

#: ../confbot.py:930
msgid "Input super admin email account:"
msgstr "请输入超级管理员邮件帐户："

#: ../confbot.py:941
msgid "Saves the config to disk"
msgstr ""

